{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼학도수산"
    },
    "text": "サムハクト水産 (삼학도수산)\\n\n忠清北道清州市興徳区飛下路30(飛下洞)\\n\nフジ水産は、お手頃な価格で楽しめる多彩で新鮮な料理を提供しているレストランです。建物は2階建てで、1階は包装専門店舗、2階が飲食店となっています。代表的なメニューにはヒラメ、クロソイ、タイ、スズキなどの韓国料理があります。さらに、コノシロやエビなどの旬の食材も楽しめます。全てのメニューはテイクアウトも可能です。店内には団体用の席もあり、様々な集まりに最適で予約も可能です。ただし、平日の午後3時から2時間はブレーキタイムとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムハクト水産はどこにありますか？",
            "answer": "サムハクト水産は忠清北道清州市興徳区飛下路30にあります。"
        },
        {
            "question": "フジ水産の建物は何階建てですか？",
            "answer": "フジ水産の建物は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "フジ水産の1階は何の専門店舗ですか？",
            "answer": "フジ水産の1階は包装専門店舗です。"
        },
        {
            "question": "フジ水産の2階は何になっていますか？",
            "answer": "フジ水産の2階は飲食店です。"
        },
        {
            "question": "フジ水産の代表的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "フジ水産の代表的なメニューにはヒラメ、クロソイ、タイ、スズキなどの韓国料理があります。"
        },
        {
            "question": "フジ水産では何の旬の食材を楽しめますか？",
            "answer": "フジ水産ではコノシロやエビなどの旬の食材を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "フジ水産のメニューはテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、フジ水産の全てのメニューはテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "フジ水産には団体用の席がありますか？",
            "answer": "はい、フジ水産には団体用の席もあります。"
        },
        {
            "question": "フジ水産では予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、フジ水産では予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "フジ水産の営業時間について教えてください。",
            "answer": "ただし、平日の午後3時から2時間はブレーキタイムとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 316
    }
}